<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Define your parameter entity here and load your menota entities file -->
<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
   <teiHeader>
      <fileDesc>
         <titleStmt>
            <title>Transcription starter of chapter 14 of Dares after Cod. Haen. 3518</title>
         </titleStmt>
         <publicationStmt>
            <p/>
         </publicationStmt>
         <sourceDesc>
            <msDesc>
               <msIdentifier>
                  <country>Germany</country>
                  <settlement>Leeipzig</settlement>
                  <repository>Universitätsbibliothek</repository>
                  <idno>Cod. Haen. 3518</idno>
               </msIdentifier>
               <msContents>
                  <msItem>
                     <locus/>
                     <author/>
                     <title/>
                     <textLang/>
                     <rubric/>
                     <incipit/>
                     <explicit/>
                  </msItem>
               </msContents>
            </msDesc>
         </sourceDesc>
      </fileDesc>
   </teiHeader>
   <text>
      <body>
         <div type="chapter" n="14">
            <pb n="4v"/>
            <cb n="b"/>
            <p>
               <lb n="7"/> Ig&inodot;tur cla&slong;&slong; o&rrot;nata. grec&inodot; athena&slong;
               conuen&er;unt <lb n="8"/> Ex micen&inodot;&slong;. agame<sic>nn</sic>on cum
               nau&inodot;b&sem; centu&bar;. <lb n="9"/> Ex sparta menelaus cum nauibus lx Ex boetia
               archesilaus et prothenor et penelus cum nauibus l Ex orchomeno aschaliphus et
               alimenus cum nauibus xxx Ex phocide epistrophus et scedius cum nauibus xl Ex salamina
               aiax thelamonius adducens secum theucrum fratrem suum bublationem amphimacum cum
               nauibus xl Dein talphius et diores cum amphimaco et polixeno elide aulide aliisque
               ciuitatibus regionis illius cum nauibus xl Polimestor cum nauibus xc Nestor ex philo
               cum nauibus lxxx Thoas ex etholia cum nauibus xl Aiax locrus cum nauibus xxxvii Ex
               calidone amtippus et philippus cum nauibus xxx Ex omni creta idomeneus cum merione
               cum nauibus lxxx Ulixes ex ithaca cum nauibus xxii Ex rhodo protheus magnus et
               depolemus aliisque circa eam insula cum nauibus lxix Ex philaca prothesilaus et
               potarcus cum nauibus xl Emelus foronius cum nauibus x Podalirius et machaon tricenses
               filii escholapii ad sciti ad id bellum obsollertiam medicine artis Ex pelasgo
               achilles cum patroclo et cum mirimidonibus cum nauibus l Euripylus orchomenius cum
               nauibus xl Ex larissa leontheus et polypoetes cum nauibus xl Ex etholia et thebes
               thessandrus polynicis cum nauibus l Ex argis diomedes eurisalus et stenelus cum
               nauibus lxxx Ex meliboea philocteta cum nauibus vii Ex cypro gineus cum nauibus xxii
               Ex magnesia prothodorus cum nauibus xl Ex acarnania chalcas cum nauibus xx Ex
               achadema thelephus cum nauibus lxxx Ex archadia agapenor cum nauibus xl Ex athenis
               mnesteus cum nauibus l hii fuerunt duces grecorum numero xlvii qui adduxerunt naues
               mille ccxxx. </p>
         </div>
      </body>
   </text>
</TEI>
